我要幫星座愛好者平反！根本佢地仲偉大過橙褲巴打

有咩理由男人食肥婆會俾人讚係勇者係黑旋風為民除害
而星座愛好者弱智相吸反而會俾人話係星座撚，公平咩?
根本依種自動自覺既行為先最值得世人頌讚
同意既就同我一齊shout星座 星座

見識過最on9嘅星座撚係我叫佢冷靜啲
佢就話我xx座係咁衝動架啦
你係咪歧視我呀

都唔知你up乜柒